日系高通 S835 旗艦，Sharp AQUOS R 日本發表

繼 Sony Xperia XZ Premium、Samsung Galaxy S8 系列 (海外版本) 之後，又有一款搭載高通 S835 高規格處理器的旗艦機種正式現身，它就是 Sharp 在日本發表的 5.3 吋機種 AQUOS R。

Sharp AQUOS R 採用圓滑、素雅的機身設計手法，機身兩面都是玻璃材質，機身側邊則是金屬邊框，外型的視覺效果其實和台灣有引進販售的 Sharp P1 有一點類似，不過 AQUOS R 的螢幕下方有額外配置一個指紋辨識器。 另外，AQUOS R 的機身尺寸數據是 153 × 74 × 8.7mm，和同樣是 5.3 吋的 Sharp P1 (149 x 73 x 7.6 mm) 相比機身更長了一點，同時厚度也有所增加。

硬體規格部分，Sharp AQUOS R 主要配置 5.3 吋的 2K 解析度 IGZO 螢幕 (支援 HDR 10 標準)、高通 S835 處理器、4GB RAM 和 64GB ROM，同時搭載支援 OIS 光學防手震、F1.9 光圈的 2260 萬畫素機背主相機，以及支援 F2.0 光圈的 1630 萬畫素的前相機。

Sharp AQUOS R 配置 3160mAh 電池，支援 QC3.0 快充，並配置 USB Type-C 連接埠。另外，AQUOS R 也支援 IP68 防水防塵機能。

日系高通 S835 旗艦，Sharp AQUOS R 日本發表

除了旗艦級的硬體規格，AQUOS R 也內建 Sharp 的 emopa 功能，可根據使用者位置提供天氣資訊以及所在地的相關資訊。另外，AQUOS R 還可搭配專屬的充電底座以及 emopa 功能變成你的專屬助理，可透過聲控指令和手機進行互動。而這個底座還有一個特別之處，就是它採用可自行轉動設計；當你要跟手機互動時，手機就可藉由臉部偵測功能和可轉動的底座去找尋使用者，確保手機螢幕會正面面向使用者。

Sharp AQUOS R 的售價資訊目前尚未公布，預計 2017 年夏季在日本市場推出。

消息來源：Sharp

無咩特別

Corner R呢？

屌你成部iphone7咁，連日本手機最耍家既日系設計都收埋皮

屌你成部iphone咁，柒撚到

山寨機?

Sony XZP仲好過佢

柒到

好像Samsung s4 + iPhone 6

明明係htc新機

好柒

HTC+Samsung+iphone

鴻海收購咗 忍一忍啦. .....你估以前 302SH 果類新設計機款...
唔會再出現.....

而家Sharp 即係大陸版 已經唔會再買任何野

Mola Mola

有冇行貨先，冇注定收皮

唔知以為山寨機

用緊sharp docomo機

不過個android寫到好lag

啲崇日撚呢

我其實幾鍾意xx3個design

支那收購左手機業務喎巴打, 唔好吠咁大聲啦

鴻海又被屈成支那公司了

明明係台灣。

HTC+S3+iPhone

正面好撚柒

說好的日系Design呢